---
title: Dag 10
date: 2017-09-19
---

We hadden afgesproken dat we de moodboards voor woensdag ochtend af zouden maken. Omdat we opnieuw zijn begonnen met het concept, was het de bedoeling dat we de moodboards zouden bewerken en opnieuw te maken. 
Omdat we al meer informatie in de tussentijd hadden verzameld over de doelgroep was het goed om deze weer opnieuw te maken om de doelgroep beter te leren kennen. Deze heb ik vandaag gemaakt. 
